其實琴晚班狗開一半放人入火車站係好混亂，但冇乜片段有紀錄

當時個個都想入火車站
班狗隨機拉人出黎圍毆
之後起哄
班狗再分隔
然後再隨機拉人出黎圍毆
連準備入閘嘅人都畀狗隨機拉
冇任何攻擊
舉高手退緊都隨機捉人出黎打

同時又見到有幾個手足抬住個冇意識嘅女仔入閘
之後大堂班first aid要AED機
嗰陣嗰到冇記者少fist aid少資源
到目前為止都冇見到有片段影到嗰陣嘅情況
因為過哂去中庭

希望如果大家有/識人有紀錄
可以公開畀大家睇
可以嘅盡量blur樣同一啲易認特徵

嗰個位當時真係好慘烈
但忽略哂

Push

push

當時應該十點左右

港共期待緊死第一個警察或者示威者

睇NOW live 基本上大家走緊入閘。黑警又推又屌

跟住中庭開波 大家走番轉頭同執地下D遮。再打狗

係中庭件事散左之後
開始再返去入閘
之後就出事

班撚屌一字排開 以為食硬大家

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

中庭之後好多人上四樓 跟住黑警上拉佐幾個

Coach 又一個義士被圍 又拉埋

推到有片

連城落火車站嗰到+閘機前面
班狗係隨機捉人出去圍毆

火車站上連城電梯口

想知道冇左意識個絲打有冇事

推